有無人識大陸品牌手機用google(謝絕政治撚)

有無人識最新大陸手機用google

去百度問啦

去先達問

拉搵左幾日都搵唔到先呢度問,絕路

返知乎啦

謝絕政治撚
喺連登無可能啦

咁又係,好撚痴,用個電器,手機都要講政治

let me Google that for you

想知大陸機係唔係真係用唔到GOOGLE 見好多大陸人話佢地小米華為係裝唔到會閃退 堅定流

自己唔識裝?

支那寶囉
咁多支那狗用都唔知

咁你咪上來啦，你同啲素食者入扒房屌人食肉有咩分别？

如果咁都同政治無關，唔知仲有乜嘢會同政治有關呢？
BTW，樓豬

大陸機用唔到google 唔關政治事？

原來中國手機品牌用唔到 google?
我以為係香港賣個啲中國品牌應該用得
定樓主個部係水貨機？

我個部係上網買,因為得大陸版先有個款限量版,所以無無香港行貨

堅!所有大陸版手機都係用唔到,香港同台灣版用到,係地區貨問題

用唔到就明姐 連裝都有問題真係痴撚線

我有屌人咩?你意思係上連登既都要講政治先好上?我開個post問野叫佢地唔好入呢個post咋wo,你呢個比如唔多岩,應該係我開個吸煙區叫D唔食煙既唔好入泥,我無唔妥政治撚,你唔洗擔心,我出於好心,叫D唔鐘意大陸既唔好入post

我無關唔關政治事,留意返,我係問大陸手機點樣上谷歌,唔係討論政治

過癮

咩機先，你部限量版機

因為政治 所以你部大陸廢機用唔到外國野

平心而論
中國製手機本身已經係政治下嘅產物

你唔打算理政治，但政治自己都會搵你

美圖手機好似裝唔到google play

叫支那咪撚 block Google 你咪上到囉

謝絕政治就咪撚上嚟依度啦

智障
憎政治撚都唔憎個支那政府搞到你無得用google

濛到機又睇唔到牌子又睇唔到，型號都無

你自已上xda睇下

傻閪大陸閪，識都唔教你

樓豬有冇六十歲？

一般都係要刷番國外版嘅rom

本來想答你，不過本身手機冇google service就係政治問題，所以冇辦法回答

用唔到google facebook你大可以揾工信部，唔好問我地

一心想知咩限量版咁勁 見到有圖click入去
屌你老母 你影配件比我睇 點呀 睇配件認手機呀?
真係唔撚屌你唔得 而家玩眼力遊戲?

又要買大陸野 又咁撚威威講限量版都唔撚講咩牌子
我屌你老母

男人老狗用乜撚野美圖機

戇鳩！
你呢個問題本身就係一個政治問題，點樣謝絕政治？

本身想教root 安GAPPs ，不過真係lock bootloader同Google都係政治問題，幫唔到你

推大陸機班五毛都係政治撚黎
所以根本冇人幫到佢

呢期華為搞到咁大壇嘢都仲覺得大陸手機同政治無關
你可以當冇事發生照用
但唔可以覺得無關+謝絕政治

完全唔理解用大陸垃圾電話既人係咩心態 比人監控無哂自由都抵返貴小小買個apple samsung sony la

只能同你講, 如果你D 電話比較徧門, 係有機會裝唔到google
我玩過華為同samsung
係大陸機同大陸ROM 黎, 係無得比你裝google
你照裝既時候, 個play store 會自動彈app
原因係佢個rom 唔比你裝

用得支那機就用返百度騰訊啦，裝乜撚嘢Google？Google唔係俾支那狗用

裝GOOGLE 都要刷機真係痴撚線 大陸

睇住爆血管呀

你老母俾人屌

你叫你老母
小心俾你個弱智仔
激到爆血管好過啦

我老母日日都好開心

呢度都謝絕支那賤種

泥你老母咩 又5p字又唔講政治 咁你上連登做乜撚 返5p鄉土做港豬啦豬閪

上唔倒Google 就已經係關政治啦。

大陸品牌手機
去買海外版咪得囉......
海外版都仲係大陸手機
洗搞咁多野咩

個款得大陸版

有個case 我遇過，有一款samsung機
只係係大陸有得買，其他地方無得買
基本上你點flash rom都裝唔到play store

大陸算唔算德政 等班垃圾無得同世界接觸

換返部非蚑那牌子就乜都解決晒

樓主要幾無知先講得出呢句咁on9嘅說話

咪就係強國唔俾你用佢地部手機上Google囉
你仲問咩啫

其實樓主幾歲 乜撚野政治撚
到咁上下年紀都未洞察到
所有事情嘅本質都係政治嘅延伸
智力都好有限 更何況你個問題
本身同政治有關 大個先上連登啦

搞笑在佢問嗰個問題嘅起源就係政治原因

又係d討論政治傻閪

樓主去香討問咪得囉

方法一：你入去你部機公司到做做到高層叫啲it狗寫過個rom係有google 野係入面既

方法二：你係大陸做大官大到可以叫你部機公司寫過個rom係有google 野係入面既

點會，手機台大把人經淘寶買芒貼

呢度用開淘寶嘅巴打都係咁樣諗
同你嘅分別只係你專登開post至畀人屌
其他人縮埋一舊自己小圈子所以唔會畀人屌

無辦法，三登政治立場就係咁極端，唔想講政治就上 hkepc

呃啦幾多人喺到公然討論淘寶有乜好買，乜芒貼平

嚟緊 samsung 部 m10 一千都唔洗，根本再無籍口出支那機

自己google下啦

其實佢唔講「謝絕政治」就應該冇咩事

屌，mon貼梗係啦，裡面都唔會有資訊監控嘅

點解唔去 amazon 買

呢個同意
淘寶買驚爆炸，你知啦硬幣都爆炸啦

貼大陸mon貼會睇唔到google內容㗎

amazon 同 newegg 我好放心交出自己個人資料

自己去問美圖，你同佢地講唔討論政治，總之你就要裝google睇下佢地幫唔幫到你

冇咁勁，但爆炸炸撚爛你個mon，炸斷你手指，炸盲你眼

冇錯
未開過蚑那淘寶account，唔撚識睇佢個閪網個介面

無視個人資料安全，一邊反共，一邊默許支那寶收集你資料

大陸芒貼會多謝你真金白銀支持祖國貨

係咪我坐得太耐？乜要用實名真資料㗎咩
利申：出賣朋友次次叫fd幫我買

屌，amazon咪又係中國造

Amazon買親嘢都睇住件貨係中國出嚟

中國牌子同中國製造係兩回事

iphone 係中國組裝

小米華為係中國牌子

電話都係假？畀錢嗰時所需嘅個人資料都係假？？

支那寶都有人撐，反共喎

想知反共係咪只適用於cc台

一離開 cc 台大家就「做返自己」

香港可以買電話儲值卡㗎嘛，再開個現金充值account，嗱我咩都唔識㗎

你收撚皮啦大陸閪
買部手機都要講政治既係撚我地？
係大陸呀
關我地撚事呀？

啲賤種咁鍾意支那電話
但係又唔撚用百度
呢個世界邊有咁撚著數

死都要諗盡方法用支那寶

上網買啲嘢都咁麻煩

同網購原意背道而馳

快D去站務台申請del po算啦

呢度冇人會認真答架喇

解決方法：入返部 galaxy m10 一勞永逸

你部支那機用唔到google唔關政治唔通係技術問題

咩叫用google
嗰次睇新聞好似話支那啲機都冇裝Google play service
所以你會用唔到play嗰啲
不過話依家新嗰啲都有裝返個service
但係你要自己揾地方update
點解我會知？
因為之前眼殘flash rom嘅時候down撚咗支那三叔支行rom囉
如果只係想上google揾嘢你就自己用vpn嗰啲啦

點解會買大陸機用？

用百度啦
支那機唔配有Google

唯有係咁啦,唔係見龍珠我都唔會用咁煩

因為係龍珠特別版送埋figure,佢咁岩用同大陸機合作姐,如果唔係都唔會用,香港用大陸機無google都幾麻煩,好多香港apps google先有

其實只係用唔到google play, 上到google網,所以VPN都唔洗,不過香港好多apps,Google play 先有

呢個你唔講我真係唔知😂

可能係😂D人一提政治好激動

唔好話政唔政治撚啦，你買部大陸牌手機仲要買大陸版，玩大陸手機都咁玩到撚權威，你自己解決唔到應該冇人解答到你

有啲嘢你唔提大家就唔會點講
你特登叫人唔好提大家就會特登搵嚟講

你岩

新會員

唔知你咩機
依家唔少支那機都有裝埋play service

係呀,不過無諗D人咁激動

樓主真係好撚on9 肯定玩抖音大

從不玩抖音😂

冇人用大陸機點答你

問中國政府

本身呢啲問題都唔會有人答到你
加多句謝絕政治,問一條政治問題下嘅產物
擺明嬲屌啫

呢度唔係手機台咩

問一條政治問題又謝絕政治撚咁你想點

係呀,不過你個問題唔係政治產物咩

用蟈版就應該依法使用, 唔好以為西方月亮特別圓

香港行貨同水貨（裝gps）嘅大6機係香港用到嘅，上大6係個網絡唔比你用，就算你攞外國機都用唔到

認真答你
要睇返你部機本身有冇預先裝左Google Moblie Service
有就直接裝返各種google service,再裝返google play
冇就要root機/刷rom去裝返
所以係有D牌子既大陸機會好易裝到Google service
有D就點搞都好難搞到google service

唔該師兄

上面Ching 屌完個啲我都廢事再屌
你要知道呢度係連登 你呢樣同嬲屌冇分別
你呢個情況，唯有就係Flash Rom,不過呢啲高難度野，有機會成部機變磚
再講，你要Flash Rom 都要有人寫個Rom 出黎你先有得Flash,唔知你咩牌子咩型號，所以自己上XDA睇
如果Samsung 新機個啲多數有嘅，如果係濕尻牌子我就真係要恭喜你啦

睇你買咩機, 大陸版小米 miui 可以裝番google play . 唔洗 ROOT 機.
正常使用 google 堆 APP.
記住要 改 gps map server IP ,
google map 室內定位先用到.
網上有教學.

原來係呢部 唔好哂時間搵啦，九成九冇Rom你Flash 用得支那機仲要支那國內版你都預左

幾千銀為左隻Figure買部用唔到Google 嘅電話 快啲book 腦科驗下個腦先 幾千銀我直接拎去買Figure 好過啦

屌佢個老味，美圖手機！樓主真係最有品味你啦契弟
樓主個樣美圖示意圖

自己上xda睇
btw 樓主

撚力醒覺

唔知點解會買得落手 我都鐘意龍珠 但係拎部咁嘅野出街真係會比人笑

我點知咁大反應姐 不過唔該師兄

單係手機唔比用Google已經係政治產物啦。樓主係咪on9?

放棄左啦

有錢仔 幾千銀買部咁嘅野

明白了

樓主真係弱智仔黎
連登最撚多就係政治撚同反共撚
你又用大陸機又唔俾政治撚入
你話你係咪犯賤
死返去用百度啦

裝個google 安裝器之類就得

咁你就死撚開啦

網絡防火牆唔關政治事
政治唔關我事 我只想做隻快樂豬豬
樓豬

岩你老母

安卓三件套

谷歌安裝器

你問得出呢個問題 已經關政治事 點解大陸機會用唔到Google？？

屌你咩 用公仔打電話呀

咁你又唔走入禁煙區食煙 叫人唔好入嚟

#註:連登係香港最大的同性戀反支討論區

屌 好簡單 拎去華強北俾錢人叫佢搞啦
你肯俾錢既話慌整唔到咩

屌，仲以為咩機咁限量

你話 One Plus Mclaren 都靚啲呀

支那狗

埋大陸機唔識裝google仲要係度問